平時班祟日撚唔係成日吹奏日本內需好勁唔洗靠外國咩, 點解依家奶共奶得咁樣衰?

成日話內需市場好大, 成個2020東京奧運靠日本人消費就得啦
點解到依家仲日日奶共唔肯封關?

武漢頑張れ

有萬五蚊夠生存
有份工三萬蚊請你做唔做?